公大jc 3樓要人啊

同我圍9個人大政協

失敗左。。。唔夠人啊